呢個肺炎彷彿夜晚先會傳染，發作，死人

日頭繼續開市，繼續‘我嘅訴求就係返工’，繼續迫巴士地鐵，繼續希望僱主可以體諒，彷彿個病毒喺日頭唔存在一樣
夜晚就要人迫喺街等外賣，周圍騰搵地方食，又或者一抽二掕拎外賣番歸食，宜家仲要玩突襲隨時有家歸不得，骨肉分離，被迫成晚冇得瞓出賣基因等你個濕鳩時陰時陽test，仲要有機會等撚咗成晚都冇人嚟安排第日朝早要收鳩你張告票唔講我仲以為拍緊港版李屍朝鮮‘林奠腥港’，啲染疫者要夜晚先出沒咬人

林鄭你真係好撚嘢果然年年考第一，突襲走唔甩